\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Ein Montag im Mai} 
\index[in]{Ein Montag im Mai} 
\index[in]{Die Zehen laufen mir davon}
 
\begin{tabbing}
1. Die Z\=ehen laufen mir davon, d\=einen Schritten nach,\kill
\>\bf C\>\bf G\\
1. Die Zehen laufen mir davon, deinen Schritten nach,\\

weil \=ich nicht suchte, was ich fand, l\=iegt nun \=alles br\=ach.\kill
\>\bf d\>\bf a\>\bf E\>\bf a\\
weil ich nicht suchte, was ich fand, liegt nun alles brach.\\

\=Ohne W\=ege m\=uss ich nun w\=andern,\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf G\>\bf a\\
Ohne Wege muss ich nun wandern,\\

\=alle W\=ege f\="uhren zu \=Andern.\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf G\>\bf a\\
alle Wege f"uhren zu Andern.\\

Die Str\=a"se so eng, dass ich die M\=auern riechen k\=ann.\kill
\>\bf C$^7$\>\bf G$^6$\>\bf F\\
Die Stra"se so eng, dass ich die Mauern riechen kann.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
2. Wo S\=onne tr"age Stunden frisst vert\=ausche ich und du,\kill
\>\bf C\>\bf G\\
2. Wo Sonne tr"age Stunden frisst vertausche ich und du,\\

dort dr\=unten unterm Sommerbaum l\=iegen n\=ur die Sch\=uh\kill
\>\bf d\>\bf a\>\bf E\>\bf a\\
dort drunten unterm Sommerbaum liegen nur die Schuh\\

inm\=itten der W\=ege H\=immel und W\=olken.\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf G\>\bf a\\
inmitten der Wege Himmel und Wolken.\\

W\=iesen gr\="u"sen \=uns und wir s\=ollten\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf G\>\bf a\\
Wiesen gr"u"sen uns und wir sollten\\

d\=iese Nacht im N\=achtwind w\=ohnen.\kill
\>\bf C$^7$\>\bf G$^6$\>\bf F\\
diese Nacht im Nachtwind wohnen.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. Dort fl\=echt ich Worte dir ins Haar du entw\=irrst mich ohne M"uh,\kill
\>\bf C\>\bf G\\
3. Dort flecht ich Worte dir ins Haar du entwirrst mich ohne M"uh,\\

in m\=ir lacht der Maien nach selbst M\=ontags \=in der Fr\="uh.\kill
\>\bf d\>\bf a\>\bf E\>\bf a\\
in mir lacht der Maien nach selbst Montags in der Fr"uh.\\

L\=ala la lai, l\=ala lala lai,\kill
\>\bf C\>\bf G\\
Lala la lai, lala la lai,\\

In m\=ir lacht der Maien nach - selbst M\=ontags \=in der Fr\="uh!\kill
\>\bf d\>\bf a\>\bf E\>\bf a\\
In mir lacht der Maien nach - selbst Montags in der Fr"uh!\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: pirkkow (Lisa Klein), LWV, Leineweber\\
FA: 52/2 MO: 48
\end{angaben}
